以後每次j jisoo都會諗起佢同珍妮一齊欺凌lisa(噁心emoji）

打打下j尻都軟埋....

下
西女人先好丁喎……

嘴臉咁撚醜惡
不了

冇人想知

直接j jennie對肌肉腳算啦

有冇手足做個好心將jisoo個樣deepfake落某啲sm女王度...

有無多d 資料

咁又老又西嗰啲點算

野日?
等緊有冇水魚落疊囉

who

咩叫4方閪

你google下咪知囉

who is sm 女王

wow thanks

irene啦 希望有水魚落疊救救irene

收聲啦
娶到irene係三生有幸 水乜春魚

呢啲係肌肉？你戇鳩？冇讀過bio？

我咪就係嗰個水魚囉
你個野日就慘啲
咁細個個朵就臭晒
都幾難畀人接收啦